{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_019341",
        "source": "도서",
        "writer": "박찬일",
        "ISBN_ISNN": "978-89-6456-209-3",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "백년식당",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2014-11-10",
        "domain": "음식점",
        "title": "킨토토 반석점"
    },
    "text": "大田広域市儒城区に位置するキントトパンソクドン店は、2018年にオープンして以来、おいしいまぜそばで有名な日本料理ブランドです。 キントトは誰でも気軽に訪れしっかり食事ができるカジュアルな和食レストランで、日本のコンビニをモチーフに悩んだ末に創業しました。 金トト盤石洞店は盤石駅1番出口から徒歩1分の距離に位置しているのでアクセスが良く、店内にはバーテーブルがあり、一人ご飯や一人酒も可能です。 すべてのメニューには無制限の無料ご飯が提供され、お腹いっぱいに食事ができます。 まぜそばは、金トトが日本の正統まぜそば店のレシピを研究して開発した特製ソースと一緒に提供され、様々な味を体験することができます。 カツメニューも人気で、肉の風味と食感を楽しめます。 お店まで来られない場合は、配達の民族でキントトカツ&まぜそばを検索して、味のままおうちに届けてもらうことができます。 一部のメニューは材料切れのため早めに締め切られることがありますのでご了承ください。 金トト盤石洞店は盤石駅1番出口から直進してセブンイレブンコンビニのすぐ隣に位置しています。メニューは、さまざまなまぜそばやカツ、唐揚げ、ヒレカツ、コロッケ、一品焼き餃子、えび天など、さまざまなメニューをご用意しております。 ネギサラダも一緒に楽しめます。",
    "QA": [
        {
            "question": "キントトパンソクドン店の所在地はどこですか？",
            "answer": "キントトパンソクドン店は大田広域市儒城区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キントトパンソクドン店はいつオープンしましたか？",
            "answer": "キントトパンソクドン店は2018年にオープンしました。"
        },
        {
            "question": "キントトパンソクドン店はどのような料理で有名ですか？",
            "answer": "キントトパンソクドン店はおいしいまぜそばで有名です。"
        },
        {
            "question": "キントトパンソクドン店はどのような雰囲気ですか？",
            "answer": "キントトパンソクドン店はカジュアルで気軽に訪れられる和食レストランです。"
        },
        {
            "question": "キントトパンソクドン店のアクセスはどうですか？",
            "answer": "キントトパンソクドン店は盤石駅1番出口から徒歩1分の距離に位置しています。"
        },
        {
            "question": "キントトパンソクドン店のメニューには何が含まれていますか？",
            "answer": "キントトパンソクドン店のメニューにはまぜそばやカツ、唐揚げ、ヒレカツ、コロッケ、一品焼き餃子、えび天などが含まれています。"
        },
        {
            "question": "キントトパンソクドン店のまぜそばはどのような味ですか？",
            "answer": "キントトパンソクドン店のまぜそばは金トトが研究して開発した特製ソースと一緒に提供され、様々な味を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "キントトパンソクドン店では一人での食事や飲み会もできますか？",
            "answer": "はい、キントトパンソクドン店ではバーテーブルがあり、一人での食事や飲み会も可能です。"
        },
        {
            "question": "キントトパンソクドン店の配達サービスはありますか？",
            "answer": "はい、キントトパンソクドン店では配達のサービスがあります。"
        },
        {
            "question": "キントトパンソクドン店の場所はどのように行けばよいですか？",
            "answer": "キントトパンソクドン店は盤石駅1番出口から直進してセブンイレブンコンビニのすぐ隣に位置しています。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 409,
        "QA": 479
    }
}